# aggregateur_article

Développer un prototype fonctionnel d’aggrégateur d’articles pour faciliter la veille technologique et analyser les tendances du domaine .
L’application web doit être disponible et fonctionnel en ligne.
du 04/03/2020 au 20/03/2020.